====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les migrations avec la province ont donné à la région parisienne , chaque année de 1954 à 1962 , un surplus moyen de 40 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

